有冇人係絕望同頹廢中先至搵返些少生存動力

老實講
聽人講勵志說話
我會仲頹
迫自己有自信心
反而更加想柄埋一二便
以前人地講說話唔啱聽
我會辯護反駁
而家只係覺得好煩
人生好多時明明已經endgame
身邊既人仲要俾意見
講到好似所有問題都解決到
人就係咁
一日不自欺，一日不吃飯
點解咁難承認，係呀，真係冇辦法架，一係捱埋落去，一係死左佢，哈哈
呢個世界真係一片荒蕪
無意義，無情無義，無厘頭
接受左反而好過d

頹緊果陣先知自己仲有感覺有情緒
灰緊果陣先知自己生存緊有思想
因為其餘時間係對其他野零感覺零記憶
所有野都好似假咁

yes

明明自己係loser中既loser，已經揾到自己既世界，啲人仲同我講咩男人三十而立，真係唔想理佢

間唔中就得